咁以後記住日日用保麗x假牙清潔片，又乾淨，口氣又清新

每日起碼要聽條八婆用毫無感情既腔調講呢句濕鳩對白5-6次
仲有咩衍生首「xxxx寶寶不要怕」
屌你老母冇一次聽得明佢唱乜撚野，仲要唱到咁撚柒大聲

平時返工時間迫到仆街已經好撚燥底，
家陣你仲要用呢啲戇鳩廣告洗撚我地腦
仆街地鐵幾時先可以拆撚左個電視？